(人生難題)Exchange Vs Intern

Year 1 on 99 咁fing走左
Year 2 去搵錢幫補家用，
Year 3 應該去Exchange 定Intern好？

Exchange正皮
Intern 負皮#

Exchange就南美或者東歐
根據返師兄師姐所講，Intern就一般係本地d普通office
利申:非專科廢U文科仔，如無意外second up
而家15 16

Exchange 反正文科都係乞食

1個sem exchange一個sem intern 無衝突

我同你差唔多一樣
Year 1 浪費了
Year 2 訓身搵錢
Year 3 sem2 去左exchange
Year 4 sem 2 做左intern

原來year 4 sem 2可以做？

要再諗諗

push

朋友同我講咗句：你仲有40幾年要返工，但係exchange 機會就只有一次

Ching你屯大
exchange壞
-你念念嶺南咩rank對番黎既學校就咩rank,換言之嶺南係咩質素個邊學校就會係咩質素
-未來洗費，你半年無返工，反左黎香港錢從何來？
-tran credit問題

exchange 好
-去旅行
-見識
-念唔到了

Intern 好
-你唔整cv 你都念下你八大點解排第八
-找啲defer一年既大公司做，做三個月樓下個啲就收皮無撚用
-做完你會更珍惜讀書，覺得讀書好
-有錢fatfat順便比家用

intern唔好
-有啲course 可能遲下唔開
-念唔到

以上9up

補多句：記得你自己係咩u

利申：同校final yr

Intern就一般係本地d普通office
講多D點普通法

如果明知都係入去印下野 接下電話
去EXCHANGE好過啦
你驚出黎冇呢D工做咩

Exchange 去下旅行放鬆下